大陸啲音樂的確係一流

先唔講佢地啲節目包裝，佢地啲歌手真係好勁 睇啲節目 個譚維維 真係超晒班

屌sor 唔識貼link

地大人多

譚維維 唱一生所愛 如果唔係廣東話發音唔正 真係世界級